越黎越多新手入場，係咪……

d 二三線股又升，仲要連爆幾日，係咪已經踏入牛三階段

正皮 係
負皮 唔係，仲有大把股未上仲係牛二，會破埋大時代高位

小注入場炒算了
我d frd話想建倉長揸
我死都同佢講你唔差在等多半年啦
佢地猛笑我係死淡友